美國參議員懷登：NBA與鎮壓民主和在街上射人民的專制中國政府站在一起 我與香港人同站

Sir this way

點解香港係國際城市
就係咁解
個影響力唔係深圳,上海,天津,新加坡可以比

香港重登國際舞台

莫雷唔係鬼都無人信

超越香港未

然後有傻鳩話新疆一樣有人權法案，但冇撚用
所以香港條法案都冇撚用

Like and retweet

咁新加坡真係有得比下既
但大陸城市就收皮啦

唔知以為美國係第三世界國家，中國抵制就會驚

愈燒愈旺

Yes

要扣緊香港被同様逼害嘅case
Eg 國泰
電競
多年來入大陸要護旗嘅藝人
要
國際文宣強調我哋一早係咁